有冇人身體發現左啲小毛病好耐但冇特意去處理

我先
耳仔成日都會好痕或者有時會痛一痛

摸到頸入面有粒瘤無理

條頸長期都痛

睪丸長期比男朋友啜住

腳枕手枕
鼻敏感

尻在痕

心口痛咗一兩年

去驗下好啲喎

智慧齒生喺牙肉入面,生嗰陣好痛,食完止痛藥冇事就費事做手術(因為窮)

牙痛，背瘡，胃痛，幾年前條頸有一個星期返通宵工爆瘡爆到七彩，搽咩都冇用都未去睇

原因窮

可能有一大舊耳屎

巴打係咪成日打側瞓？

你點知的 我血壓長期偏高(上壓12幾 下壓唔記得)又唔知關唔關事

淋巴姐，我細個問過醫生佢話唔駛理
利申：一邊腫一邊唔腫，廿幾年了

而家暫時最困擾我係會久唔久啲牙定牙肉會好腫同好痛
但我都唔知點明確講個身邊度唔舒服
而家我覺得個身體要成個重組先會消失果種唔舒服
但無錢睇醫生
專科醫生好撚貴
牙醫我都無錢睇
我成日都話我應該好快

我細個有 人大左就摸唔到了

腰會間唔中痛，有時會痛到瞓唔到，跟住按兩下又無野

我摸到我右邊心口d骨凹過左邊，冇痛冇盛

係咪正常？

心口耐唔耐會劇痛，之後又好快冇事
近肛門有時又會扯住痛又係一陣就散

頸中間近兩邊鎖骨有粒野突出黎，冇理

睇埋下壓同心跳先

可能洗完牙就會好d
可能係牙周病

蟹足腫
生在背部唔痛唔著性感就唔理了

我就book左政府醫院抽血，睇下係咪甲狀腺出現咗問題
下一步儲返少少先去睇牙